男朋友有咩用

其實一直有人追我
但自己又冇拍拖嘅心態
又吾想再hurt到人
點好

吾你老

真荒謬，……高

吾你老母

擔擔抬抬 風火水電

支持你的決定請繼續努力落去

問古天樂

女朋友又有乜用？

係喇好威喇有人追
btw吾你老母